c朗2場4粒，e朗2場1粒

上盤有得輸嗎?